秒回

秒回又點

老雞最後一戰

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

秒

過哂氣

信自己先得

信我

比你挑起條癮

點解而家啲人quote 我留言只係一時時有notice

咩2C

Feel到啦

Caramel

佢勁開心

開心d咩開po渣喎

入黎比我秒

開po real爽

你港麥春

高潮了

咁快

一陣開多個

係

留名

想格劍

不了

Get a life

推

過氣老雞

瞓著咗

無人了

唔會唔覆

阿雪點解你成日覆得咁快

瞓醒咗就覆得快了

今晚又唔訓

新口號
1. 監察警權過大
2. 永不追究義士
3. 全民雙普選

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

^^

系
聽日你呢個po1001

笑你老木

唔係搵你呀 彈開

👌🏿

咁撚乖？

唔想講嘢

訓覺la

瞓醒

聽日出長沙灣

點解？

返工

轉咗工了？

冇 出去做野

幾點出到去

8半姐

咁你都係6點半起身姐

老了 好累

廢青不再是廢青

Same

乜水

你老母

仲未死？

我死了

睇下netflix有咩睇先

做鬼仔食鬼妹

烏克蘭

阿青

乜撚野 有港產片

？？

阿雞

笑4

支持林鄭媽媽好撚啲焦土

戲囉傻9

識條毛咩7.7

落地獄

Ng sick

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

無位了

冇心機睇

上天堂囉

點解唔開心

無位

冇呀

咁點算

做咩無心機

焦土，全世界一齊死

m到姐 間唔中都係

哦你月中嚟 記低佢先

幫我計日子

8月10再提你

可能死撚左^^

我

我

油糖果邊仲搞緊

你喺油塘？
我唔知咩事
食完飯瞓到暈咗

冇去 咁撚夜先黎料

我唔知咩事
唉

睇live

你講比我聽

d龜阻人返家

要捉人？

未知

唉

幫我奶

答你唔到

我要投訴你

投訴我違反商品說明條例?

Ec

log

G

過起老雞

雪

牙雞

牙雪有無J話？

得你有

焦先有我無

係？！咁我同焦一樣

我都係

收啦牙雞

Gay

秒你老母！

打邊未

我屌你老母，香港警務處

拉尻你呀！
我哋淨係保護嫰口雞㗎咋！

大媽都岩架 總之係女就上架啦

點樣呀

唔知講乜好

貓唔識講野

get a life

No life

me2

Ok

Meow

dean list

咩黎

臭

睇唔起老雞？
係咪想同佢打膠牙

想同佢性膠

臭的

唔好打我

膠比我

1001

你想群p?

梗係雞交啦

Is

我負責拍片

同濛撚講

咁你靜啦

濛撚都on9

我自拍都得

如果嘈會點

會比大律c告

駁唔到

支持

會叫你靜

木尾屈
唔是讀law的

一隻手點打

我都唔是

叫完唔靜咁點

用腳

自學成才
睇好你

再叫

嘈

靜啦屌

燥了

你？

快啲出你個frozen 大技啦

多啦A夢

你。

你

點解唔同我打招呼
係咪太柒嚇親你

木牙

講緊咩

❄️❄️

唔係呀係我太毒

巧巧

好悶屌 自己一個人行街on99

貢熱，入商場啦

Lm

又話秒

我回兩個你回一下

一下

想食飯

點解唔食

食緊

食木

食白飯

咩餸

口水

如濛知錯 老雞乃念最初

牙燈

What 9

啲女比你食哂

牙雞
我係想搵焦子

Miss me?

blublublu

焦子唔係度

好悶

食野

未天光

煮定先，天光先放入口

行去廚房要行樓梯

因為喺我心入面

焦子訓緊個樣傻豬豬咁

我又行

好遠7點先

而家8 點喇喎

岩岩7點

食飽

我現實識女

好靚仔

你好靚女

無野

見到有條p牌濛撚係咪你黎

where

抄名狗

你抄人名就靜啦

on9

濛.P

屌你老母

屌

見到Empoleon.P

⋯

食三哥未

Miss me ?

想un

濛：P

而家幸福到

幸福賓周

點識㗎

現實

開心嘅

你呢

同以前差唔多

條女呢

佢有仔啦

臭雞

喵...

啱先見到

幫佢推左下

真咩
相認木

咁又點

想睇

佢無理我

人如其名

點阿塵囝

雞雞叫我做乜

塵b估下我係邊個

老雞

我焦b係唔會咁叫我的❤️

焦b

邊個俾你嗌焦b呀

傻塵

下？

塵b

原來你地已經到左咁既地步

焦子

過氣老雞屌你老母

笑屎

諗過個新名東山再起

全面回歸連登

老濛搵到工未

我屌你老母

我屌你老母閪阿

返左好耐

請埋我

ok

橙褲

幾錢

$1/6s

請我

秒我

自己一個1001 又點

2002

濛001

你幾時見到
唔搵我

下次大叫車頭大燈

冇人識

前面條橙褲

我卡奇

肥婆殺手

推我

毒撚老雞

1001連不是夢

15 連

老雞無人要

18連

22連

比次機會

無撚用

醉了

推唔郁了

唔想打機

唔想日日入data

唔知要夾幾耐同個fd搞到好似昆佢咁

明明每日做幾件事就搵到錢就係唔想㩒

一開始玩個種開心係由心發出黎

個種興奮，打到唔訓教都爽

日日諗住衝第一，諗住啲人要返工無我咁多時間玩

同兩個fd入族識其他人一齊玩

隨時開個discord 都十幾把聲一齊傾一齊笑

到到兩個fd逐個逐個玩到悶，話追唔到

一個就咁棄，一個就賣哂野賺到錢離場

個排我都好有熱情

到近排香港咁多事，自己好多事，一時分配唔到精神去安排咁多事

我地都樂於聽你傾訴

隻game 日日淨係掛機唔郁，我都好少係個族講野一齊笑

我無野講

樓豬訓未

之後我慢慢賣野，賣到差少少先回到本

我開ser個陣成日諗，究竟我由好興奮好熱血都唔再玩個日，個心情會係點

你係林奠？唔識答問題既

玩左十年既遊戲，最後都有一日玩到無哂鬥志

我會返去了解下

今次一走，應該就一世唔會回頭

原來你係盧狗

最後都升唔到61技手動升升撚到訓著

我同我既同事仲有心服務香港

閱

有時諗大家都用外掛玩一晚就升爆點解我仲要手動on99

我都唔知可能我就係鍾意玩隻game 先堅持手動升但唔代表我會享受到成果

咁咪算，good man 不嬲都係finish last

岩岩撞到兩個中同大家唔知講咩好尷尷尬尬咁

成口好咸有水飲未

聽日返工又比次機會自己證明自己係唔識盡全力既人

成日以為自己關鍵時候識爆seed，但其實最後都係同平時表現一樣

自己個底係幾多就幾多

今次唔會desperate，因為我知自己就係咁

What a day

繼續一人食三哥既日子

馬上飲水

屌你飽住口渴真係難搞

叉電先屌你老母準備訓係床用哂100%電

覆自己覆到唔想停

我條底條為你再退，你昆我啲乜我都可以唔撚再care

我從來關心既只有一件事，我都問多次make myself clear

我無睇哂你講咩，淨係睇左幾個comment

我發覺你竟然放大左句你自己quote 錯我既

你如果夠勇敢，可以返去逐隻字睇一次，我啲短句句句用字都諗得好清楚

我會形象我地之間有一個誤會

我唔會怪自己，唔會怪任何人

大家都脆弱，一擊就破

怪就怪個天，生成我地兩個咁似

屌你老母，未試過咁可惜，但竟然唔內疚

我老閪都要話今次係整定，應該好過啲

根本唔洗九月比個fd講中笑死人

最可惜係我見到你有努力比安全感咁，但我到頭來用唔著

我太多心意寫左係本薄度，我自己睇返都會會心微笑，但因為一件小事已令我地無再寫

無交換，太多事太可惜

我人生努力奮鬥開始有第一輪成果，分享唔到比你

我以前拍拖撞板撞到夠，處事已經成熟左好多，用唔著

講到尾我又錯過一次唔係同家人去既長途旅行

連續見幾多日算chur?

連續唔見30日夠唔夠chur?

生活壓力唯一放鬆左既就係唔洗日日昆屋企人話同朋友食飯笑撚死我都無朋友

屌你老味

好撚口渴，但訓左係度又唔想郁

100連未

無出去睇我個post 係咩位而家係咪啲人已經知我自己發癲

屌以為自己推得爆

訓左係度開冷氣係有啲眼訓

有幾件事拖住人無做係好仆街

但拖左太耐而家同佢講唔好意思又太虛偽

最好唔好比責任我，我真係唔想做

送中後連登變哂戰場，想抖抖笑下都唔知要去邊

已經唔記得以前連登係點個熱門係咪好多鳩post

求撚其，屌

準備日日諗有咩做真心唔想打機

以前一條友都唔識，我鍾意係度講乜就講乜

之後一件事，兩件事發生，有啲名開始令我有顧忌

最好唔該啲舊名轉哂佢我唔想見到個心chik 1 chik之後無心情

好唔開心

無水飲

起身去飲

郁唔到，好凍

做咩開咁大冷氣

無著衫，唔想郁

做咩唔避開

咁你襟被

Easy come, easy go
That's just how you live
Oh take, take, take it all but you never give
Should've known you was trouble from the first kiss
Had your eyes wide open
Why were they open

Why were they open?

佢電梯係我前面仲等埋我先一齊行

然後你唔識比反應

口乾，唔想郁

唔郁個日唔會唔乾

係佢問我做咩著咁鮮色都唔知答乜

太多唔，唔識睇

WHY WERE THEY OPEN?

去飲

屌你老味我就黎忍夠個垃圾耳機

佢都係聽引起話題
著紅色呀你？

換

我都輸咗kuku